痢呢d廢閪點贏史雲斯

下盤+1.5/2簡直派錢

Gun

gel

博唔到

上次阿德sorry